政府無話過係暴動？咁林鄭唔撚代表政府？

0：10

【Now新聞台】行政會議成員林正財指，行政長官林鄭月娥今早在禮賓府與不同界別人士會面，包括行政會議成員，解釋暫緩修例的決定並致歉，相信政府正積極考慮公開致歉。

他又指，政府並無把衝突定性為暴動。

盧狗都唔代表政府

犬部定為暴動咋

趁佢肯軟化 要政府正式回應限期一定要set G20 6月28號之前 一過左港共有機會又反口